階下囚細哨不改招牌笑容 一代球王被禁出戰監獄足球賽

一代球王朗拿甸奴近日惹上官非，他和兄長涉嫌以假護照入境巴拉圭，現時在監獄還押。不過他的心情未有受影響，今日流出他在監獄中的近照，面上仍然掛上昔日的招牌笑容，似乎對官司甚為樂觀。不過，外媒報導，巴拉圭法院拒絕細哨的保釋申請，他可能要在當地還押數月，當局更禁止他在監獄內踢球，令細哨不能成為監獄球王，在囚友面前展現腳法。

朗拿甸奴上星期因為使用假護照入境巴拉圭，被巴拉圭當局扣留，由於他人氣高企，因此還押首都亞松森（Asunción）的警察總部，而非一般的監獄。不過，由於細哨人氣太強，逮捕他的警察和檢察人員都放下專業，慕名和這位一代球王合照，而細哨亦有求必應，展現陽光的笑容，更擺下「蒲士」，充當親善大使。

globoesportecom
✔
@globoesportecom
Sob os olhares de Ronaldinho, presídio no Paraguai inicia campeonato na segunda-feira

"A gente não espera que o Ronaldinho participe, mas gostaríamos que ele assistisse"

➡️
View image on Twitter

4,175
1:04 AM - Mar 9, 2020
Twitter Ads info and privacy

707 people are talking about this

更加有趣的是，朗拿甸奴還押的監獄即將舉辦室內足球賽，屆時194名犯人將會分成十隊作賽。不過，由於朗拿甸奴在監獄內無人不曉，監獄方面為安全起見，將不批准細哨參賽，只是容許他觀看其中一場球賽，令這位世界足球先生和世界盃冠軍得主無法將足球足跡踏進監獄內。

太出名就唔俾參加比賽，好唔公平

諗起千王之王2000

點解入獄都咁好笑

佢落場一個扭曬對面加自己友都得

其實會唔會特登入去踢

球王都要用假護照

拎埋監獄盃就真係正式登基成為史一

只是容許他觀看其中一場球賽，令這位世界足球先生和世界盃冠軍得主無法將足球足跡踏進監獄內。

細哨=外掛

我諗係費事佢俾人買起隻腳

美斯唔係保釋佢？

佢有好多仇家咩

個個爭住同佢一組
陣間大打出手點搞

做佢對手好啲
一個好彩扭過細哨，射入埋，真係可以講足一世

監獄盃啲人會唔會拎哂士巴拿係手

監獄應該冇D咁既野, 最多係削尖左既野, 好似牙刷

無啦啦唔會搞細哨啦

細哨職業生涯亦晤係乞人憎寸寸貢得罪人多嗰種球員

獄長盃

叫佢頒獎咪算

佢出場實撚人狗唔比人打死都偷笑